分手嘅前奏...

*長文* 俾面就睇睇 俾下小弟意見啦
小弟係讀中醫嘅，之前係廣州醫院實習左一年，係個一年期間識左一個廣州嘅師妹，同樣係讀中醫嘅！依家我番左香港都半年有多，而我同佢都將近係埋一齊有一年！其實最初一齊嘅契機都係大家都俾ex帽過，大家都有呢個陰影，可能同是天涯淪落人啦，最後一齊左！其實一直佢都唔肯放低心牆，我都感受到！但我一直無俾壓力佢。所以我亦主動向前行一步，想慢慢感化佢 ！但係早兩日講起我地將來嘅話題（其實之前都提過下架啦...）佢話想投入更多嘅時候遇到樽頸，唔知條路應該點行！事緣係小弟將會已經鐵定會留係香港做野！(利申：有少少家底 有諗過佢可以落香港跟我一齊）而佢唔想跟我落香港，佢想留係廣州做醫生！一黎佢係好痴家嘅女仔，二黎大陸讀中醫其實好花青春 degree 5年、Master 3年，先攞到入一間好醫院嘅入場卷，而佢想讀埋Master！我亦話過我會等佢讀完先再決定前路點樣行。佢話我地始終方向唔一樣 見唔到條路嘅盡頭！我其實都有私心...有諗過如果佢足夠愛我同相信我嘅話，會願意放低廣州嘅一齊跟我...但係我依家覺得我地感情出現左一道好明顯嘅裂痕！其實問題早就存在，只係我地一直都有避忌呢個話題。我真係愛佢！個人好認真投入左落去，唔想放手...但係同時我又覺得我好似阻擋住佢嘅未來！我地其實都已經講左好多，可能就只差一句「分手」...
巴絲們 我應該點做...？

終於冇一齊埋右

大大聲同佢講： 廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼！！

唉 中意佢嘅時候 真係冇諗過咁多！之前亦都冇諗過會識大陸女仔！只係覺得緣份到 所以一齊咗...亦都係兩地因素啦 攪到我依家咗煩囉...（利申：本人唔親共嘅）

咦 巴打咁你鍾意佢啲咩呀？令到你打破自己之前嘅諗法喎

其實硬要講 佢唔係啲咩好女友！會發脾氣啦 又唔係溫柔 本來異地少見 見親都成日玩手機！而我就一直對佢好好 ！佢都話我脾氣好到連佢咗火爆嘅性格都可以撳得住...
可能係知道佢曾經傷過 就開左聖人模式 想對佢好 想保護佢囉！攪到自己依家投入好多 泥足深陷...其實我上一段感情都係咁 開左聖人模式 將全部嘅自己都投入去 拍左3年 最後都比人帽左... （上一段係初戀 最後成個傻仔咁）

佢係好女仔 不過兩地因素 大家嘅方向唔一樣 成為咗我地嘅大障礙！其實佢都有試過我 會唔會去廣州做野 大家開個診所之類嘅！我亦都有試過佢會唔會跟我一齊落香港一齊努力咁樣...其實大家都想可以有一個一致嘅方向 只係一直都冇答案...

雖然冇個廿四孝女友
但係反而呢段時間 佢都喺你身邊陪伴你經歷過往嘅情傷 甚至填補咗你嘅傷口
甚至令到再次有能力去照顧、疼愛一個人
但我好奇想知 佢仲有冇啲咩吸引到你 令你覺得值得同佢行落去?

你講得啱呀 可能因為佢嘅出現 修復咗我嘅傷口！所以我以為我都可以修復佢嘅...唉
可能係佢嘅性格 佢細我兩年 有時就好似個細路女咁 好可愛！但係有時佢又可以好理性 唔多唔少有啲女人味！同埋佢會整我想食嘅野俾我食 但係佢又試過整咗最後出門唔記得帶俾我...令到人又驚又喜個隻...其他我都講唔出啦

嬌嗲同理性都共存 有時都會主動畀驚喜你 雖然有啲大頭蝦
唔知你自己講返呢啲經歷出嚟嘅感覺係點喇
不過其實而家分手有冇啲咩好處?

如果要講 可能就係可以專注係自己嘅前途囉！唔使再為佢考慮咁多囉！因為考慮到佢 我個plan其實唔多唔少做左變動囉！

大陸妹屌撚完咪算 洗撚上心

多謝你咁畀面講咁多我知
見你人生咁有plan 都有啲羨慕
但係有啲人話 好後悔以前淨係識打拚 錯過好多嘅幸福 你點睇？

都多謝你俾面同我傾咁多
其實我覺得可能出黎做野之後 身心都好攰架啦！可能根本抽唔到幾多出黎投放係感情方面！已經搵唔番讀書時期 可以將感情睇得好重要個種感覺！所以可能讀書時期開始嘅感情會比較開心囉！（尤其中學時期 但係小弟中學冇拍過拖...）但係其實人愈大 拍拖相處已經唔係單純係愛咁簡單囉 生活上嘅顧慮 會令到你會諗好多！往往就係呢啲顧慮令到自己錯過好多...我覺得我依家就係呢種狀態

唔知你信唔信 我冇屌過...
我真係認真開始呢段感情㗎...而我從來冇同佢強求過呢樣野！利申：我唔係咩基督天主教徒 無婚後性行為呢個概念！只係我覺得 你都感受到對方唔敢對你全心投入 無信心將個人交俾你...你又何必強求對方俾你呢 所以我係呢段感情真係冇考慮過性...只係想可以慢慢對佢好 令佢感受到我嘅真心真意！唉...你明嗎？

講呢啲
唔知你覺得啱啱出嚟做嘢嘅嗰種攰係點
但自己好感受到嗰種處於食物鏈低層嘅感覺
即使工作機會都唔算少
但係好似永遠唔會覺得滿足咁
愛情有時感覺都幾唏噓 讀書時期係純真 出到嚟做嘢就係穩定
好似人生入面唔同嘅成長階段所追求嘅嘢都唔同 到最後都係要迫你做抉擇
彷佛你適應唔到 就會一直困擾住你

係呀 就係有一種再尋求穩定嘅感覺！有啲想定左就唔想再尋尋覓覓嘅感覺囉！偏偏就係大愈大 就愈多野逼住你做取捨！

你咁愛佢 你咪去大陸陪佢囉 有咩好呻

所以而家你覺得好唔捨得
要向呢段純真嘅愛情告別